香港有冇租電單車既鋪頭?

想租一兩日去遊水玩水
平時唔會揸

有都唔敢租跌一跌車唔知點賠

一定賠得貴過hi花架46

成塊原裝Fairing都賠到仆街

跌一跌車一定花至少兩三件

有無大概個價可以講講？

我諗住買架26，但諗到如果跌車整花咗架車想換過啲零件要大概幾錢？

如果你新手 買部啡呤車嘅 整花左就換淘寶啡呤算啦 成部車材料連裝工 應該千幾二千搞得掂 要視乎你跌爛咗啲咩 但一般淨係全車換啡呤 千幾蚊搞掂
如果你買新車 建議你買返嚟拆咗塊原裝啡呤Keep起 換咗淘寶野先出街

要睇吓你咩車 原裝啡呤 最少都千幾二幾蚊一塊

電單車唔同單車，冇揸開又唔熟架車既特性係好危險
尤其香港，仲要假日

屌...
好重皮

Thx